其實 香港人真係太善忘

個個都放軟手腳

借樓
唔好扮見唔到
唔好覺得麻煩就唔簽
幫手forward

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署
依家差1萬5千人咋！！！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

香港人 不要習慣

帶你偷睇一眼光復後的香港

輸撚左 SAD

忘記唔到被捕嗰六千一百個手足

啱呀
每日都要開個post提一次每一位死左同被捕左嘅義士
同埋
不可去旅行
不可大魚大肉
不可吃喝玩樂
不可慶祝節日/生日
不可結婚

唔係非黑即白
唔係日日提 但都唔係好似而家咁多人咩都唔再理咁